愛斯賓奴官方：今季應取消降班 疫情導致競賽不公平

愛斯賓奴官方發聲明：今季應取消降班

愛斯賓奴球會聲明，今季不應該有降班，疫情之後，再讓一些最困難的球隊降班是不公平的。

愛斯賓奴官方聲明：

四月的疫情過後，所有球會一致同意恢復比賽，以期恢復部分電視收入並避免陷入極端的經濟困境。各方都對此付出了不可磨滅的努力。

然而數月之後，在這種情況下比賽產生了一些特殊情況，也使聯盟參與球隊之間發生了各種不平等的狀況。

例如：拉科朗尼亞與富恩拉布拉達的末輪西乙聯賽無法與其他比賽同時開球，這有可能會影響三支球隊的最終命運。

空場比賽對所有球會都造成了極大的不利影響，就我們而言，這一情況在面對五個護級直接競爭對手時影響更加嚴重。

西甲聯賽復賽後，華倫西亞球會和我們仍有大量球員感染新冠，這一疾病的影響在隊內持續了數個星期。

愛斯賓奴認為，疫情導致未來的不確定性仍然存在，可以對錶現出色的球隊進行獎勵（冠軍、歐戰以及升級），但受影響最嚴重的球隊額外還會受到處罰是球會難以接受的。

儘管賽事確實已經結束，但就體育方面而言，發生的情況是不可彌補且極其不公正的。自從聯賽復賽後，球會無法像停賽前那樣在公正平等的條件下參與比賽。

疫情的經紀影響將延續至2020-2021賽季，如果再加上降班所帶來的影響，這對受害球隊的懲罰將是毀滅性的，也是極其不公平的。

巴迷表示認同：今季應取消冠軍

武磊肺炎

今次我就支持你啦

同中國講

有中國人係入面講句嘢都無賴d

有武磊呢隻核武器

仲想點 周圍播毒

笑撚死咩

愛斯賓奴好似管理層都有支那人

你點支的

直頭成隊中資

認乜同篇文都認同對表現好既球隊有獎勵係ok

篇文唔代表巴迷

同埋都有理由:

然而數月之後，在這種情況下比賽產生了一些特殊情況，也使聯盟參與球隊之間發生了各種不平等的狀況

空場比賽對所有球會都造成了極大的不利影響

咁唔通你講句野又代表疤迷咩又黎引戰

樓豬漏咗最重要個句

（來自 直播吧）

冇降班攪到下面西乙冇得升班又公平咩

之後會話有升冇降下年降多幾隊補返
咁又要西甲球隊打多幾場聯賽又公平咩
又有西盃又歐戰又要再加多幾場聯賽

降班啦,屌你老母愛西力

贊成左復賽輸左又賴貓
本身未肺炎都大落後啦

大家都無球迷 唔公平？
on9

拉科朗尼亞與富恩拉布拉達的末輪西乙聯賽無法與其他比賽同時開球，這有可能會影響三支球隊的最終命運。

關西甲撚事咩
仲有人地都贏左 呢場唔踢結果都一樣

認同

用停賽前個成績計囉都係要降班

好，巴塞冠軍